{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010066",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 범천동 Q5 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00で、チェックアウトは13:00です。 土曜日は午後5時以降の貸室3時間です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しは不可能であり、提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですのでご遠慮ください。 客室の物損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受けることがあります。 客室内では環境にやさしい素材の古レンガ、玄武岩、自然木を使った環境にやさしいインテリアが施されており、最新型電子機能とともに客室にはWi-Fi、3Dスマートテレビ、IPTV、システムエアコンなどが設置されていて便利に利用できます。 また、スクリーンシャワー機能でモバイルテレビを接続でき、テレビとインターネットを接続することもできます。 快適な眠りのためにポケットスプリングベッド、ツインベッド、大型サイズの寝具が完備されており、ホテル内にはミニマート施設も完備されており、電子レンジや簡単な食べ物を購入することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは20:00で、チェックアウトは13:00です。"
        },
        {
            "question": "土曜日の貸室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "土曜日は午後5時以降の貸室3時間です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人で基準になりますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、何人で入室できますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否についてはどうすればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しは不可能であり、提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてどのような対応がありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室の物損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備について教えてください。",
            "answer": "客室内では環境にやさしい素材の古レンガ、玄武岩、自然木を使った環境にやさしいインテリアが施されており、最新型電子機能とともに客室にはWi-Fi、3Dスマートテレビ、IPTV、システムエアコンなどが設置されていて便利に利用できます。また、スクリーンシャワー機能でモバイルテレビを接続でき、テレビとインターネットを接続することもできます。"
        },
        {
            "question": "ベッドや寝具について教えてください。",
            "answer": "快適な眠りのためにポケットスプリングベッド、ツインベッド、大型サイズの寝具が完備されており、ホテル内にはミニマート施設も完備されており、電子レンジや簡単な食べ物を購入することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 649
    }
}